【鍵盤戰線】一齊係10月1推呢個hashtag上twitter熱門

各位 今日係10月1 當然要賀佢老母
依加咁多手足係外面為我哋搏命
（希望各位平平安安返到屋企）
出唔到去嘅手足 其實都有好多嘢可以做到

例如：刷Twitter同埋其他社交媒體

我哋要比外國知 10月1對香港嚟講
係國殤日 唔係國慶日

我之前見有媒體用 "National day of mourning"
覺得唔錯 所以就用佢嚟發tweet

唔知大家意下如何 大家都可以幫手諗吓

總之 一定要賀佢老母

#nationaldayofmourning
#沒有國慶只有國殤

推埋手足中彈片

唔識推文

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

#GoodMourningCCP
#GoodMourningChina

已經有一樣既hashtag, 呢兩個已經好多人用

好！！
有就可以了！！
大家一齊全力推廣國殤日！！